優之良品靠咩搵食架

無人
無人
都係無人

個店員好似死左心

一群一群大陸閪入去掃果陣你唔覺姐

港運城

真係唔覺

唔好起我底

都唔係做香港人生意

成日見到啲冇人幫襯既鋪頭都會諗係咪用黎洗

次次經過旺角、紅磡火車站果幾間都係無人

[black]黑錢？ [/black]
利申：發開口夢

頹到仆街啊佢
頭先係上面果層等人
等咁耐坐咁耐

執柒佢啦 究竟仲有幾多分店

好撚難食啊

新年, 中秋, 果時多人買. 做全年生意

佢地賣嘅零食貴到仆街

啲零食貴到仆街買嗰個都正傻仔

畀七警試下

以前會買佢地既蝦燒卷
而家好似已經冇得賣?

月經
次次行過優之良品都會忍唔住問一句

上次又係呢個店員係北角港運城
我諗住行埋去影佢 因為佢企係到都訓到教
但腳步聲嘈醒左佢
大家見張圖佢企撚左係到 但其實佢隻眼冇開到

幾年前返暑假保安守過優之良品對面 我數過係平均10分鐘先有一個客行入去